有冇人記得愛的道理(Altitude)呢條撚樣？？

當年踢荷甲呼風喚雨(勁到仆街)，去左新特蘭42場入1球，之後返美國返生，家陣係美國國家隊第二入波多

我10後唔識

呢條撚樣黎 一開始踢候城廢到on9 跟手敗走荷甲入到下波就吹到有料回歸英超

點知踢新特蘭42場1球

你唔識進來托？

呢條友癲過頓哥，頓哥55場3球

你課咗我哋水泥隊熱血月費plan

吓，原來係真？唔怪得唔個病屍麻咁落力

美國人好渣

唔通假咩
介介po 都有幾只Bot搶2樓

唔明你井乜九鳥

LZ新德蘭粉糹糸？

紐卡斯爾。

愛的道理
艾美老味
奇雲道理
十年前英超好多廢鋒

愛的道理定頓哥廢d?

咁多道理

記得奇雲道理

奇雲道爾 ：其實咁樣打燈有CCTV 佢就睇到哂 驚唔驚嫁？ （含緊） 奇雲道爾 ：影到你個樣 （含） 祖赫特：唔好流出去喎。你會呀？ 奇雲道爾 ：梗係想啦。 祖赫特：唔好啦。流出去就拍咁短，唔想見樣呀。 奇雲道爾 ：好啦好啦。陣間拍多段。 （奶粒的+含） （用手chok緊，背景有呻吟聲） 奇雲道爾 ：但你幫我含點可以唔見樣？ 祖赫特：咩呀？（手chok緊j)你想影埋我含咩？ 奇雲道爾 ：梗係啦（奇雲道爾fing左兩下j, 祖赫特又含）實見到樣個喎 祖赫特：我落去啦/唔錄落去啦（呢到聽唔清楚） 奇雲道爾 ：做咩呀？好似巴士咁呀？ 祖赫特：哈 奇雲道爾 ：好似搭巴士咁呀？（祖赫特隻手chok緊）做咩呀？（隔左陣） 奇雲道爾 /祖赫特（？）： 都影唔到呢度環境 奇雲道爾 /祖赫特（？）：真係。影左好似無影到，都唔覺得呢度係課室。哈哈哈 （鏡頭影住個祖赫特打飛機，之後含返奇雲道爾） 奇雲道爾 ：（呻吟聲）吮死我 （個鏡頭完全影到祖赫特個樣） （之後祖赫特用手捽緊） 祖赫特：爽死你啦（好細聲） 奇雲道爾 ：係 （又含） 奇雲道爾 ：（呻吟） 之後鏡頭轉就無套 奇雲道爾 ：你個窿呢？ 奇雲道爾 ：你再lam(?)實d （鏡頭又轉，入左） 奇雲道爾 ：入左未呀？ 祖赫特：入左（好細聲） 奇雲道爾 開始搖 祖赫特：唔好啊x2 奇雲道爾 ：痛呀？ （鏡頭再轉，祖赫特狂un） 奇雲道爾 ：（呻吟聲） （un左一輪） 奇雲道爾 ：好近（勁）呀！你夾我呀？我feel到你夾我 奇雲道爾 ：（呻吟） （鏡頭見到祖赫特前後咁毓，之後上下un） 鏡頭再轉，插到啪啪聲，估計兩個人已全裸 奇雲道爾 ：嗌啦（啪啪啪x n） 祖赫特：Hi啦（呻吟） 鏡頭影到兩人狗仔式，奇雲道爾 應該全裸，祖赫特個件衫去掀到胸上面，下身赤裸 奇雲道爾 啪緊祖赫特，背景有呻吟聲 鏡頭又影返祖赫特個pat pat 全片完

拉啦屌